% !TEX root = ../../main.tex
\chapter{Samenvatting} % (fold)
\label{cha:samenvatting}
\samenvattingkop
Er zijn veel situaties waarin personen geteld moeten worden. %
Hun privacy mag dan in geen geval geschonden worden. %
Dit kan verwezenlijkt worden door gebruik te maken van een zeer lage-resolutie thermische camera. %
De dataverwerking dient te gebeuren op het ingebed apparaat. %
Dit apparaat moet low-power en low-cost zijn. %
Er wordt gebruik gemaakt van de Grid-EYE infrarood sensor en een Raspberry Pi. %
Verschillende Raspberry Pis worden vergeleken in termen van snelheid en stroomverbruik. %
Het personendetectie algoritme gebruikt achtergrondaftrekking, interpolatie en objectdetectie om het aantal personen die voor de sensor staan te tellen. %
De software moest worden voorbereid en aangepast en de Raspberry Pi moest voorbereid worden zodat het geschikt werd voor 
ingebedde dataverwerking. %
Als een animatie gewenst is zou de Raspberry Pi 3B+ gebruikt moeten worden. %
Deze is krachtiger, maar verbruikt ook meer stroom dan de Raspberry Pi Zero W. %
Als daarentegen de animatie niet nodig is, kan de Raspberry Pi Zero W worden gebruikt. %

% chapter samenvatting (end)

